確診人數。。。唔啱數

出院+住院+死亡=確診人數。。。

有外來

56個外來咁少?

有d疑似 有d係未入院 掛